究竟 陳奕迅個春袋係咩樣嘅

推

樓主是咪gay

不是

你照吓鏡

好靚仔 做咩

到底咩樣㗎

你個袋方型㗎？

比你捉到添仲唔send出嚟